有無人知呢個尖沙咀街頭藝術家叫咩名？

有無ig/twitter?

無人知道？

點解你唔直接問佢
佢一定樂意答你

尖咀西鐵站去海港城都有個男仔唱得好好，第一次俾100蚊一位街頭歌手

乞衣A

Leonardo Delelomo

迫唔到入去啊

呢啲就手工藝啦